有冇ive 仔女唔交學費住？

成撚日停課又要收人正價

恐嚇你唔交考唔到試冇cert, 你咪要死去交

Ive學店黎

咁舊咪裝修下

#IVESecrets20200142

自上年《反修訂逃犯條例》風波，及2020年新型冠狀病毒。

VTC第一學期因持續不穩的交通及道路情況取消了很大部分的日間及夜間課堂、考試。第二學期的課程也因新型冠狀病毒，由2月3號到3月2號將取消面授課堂。

學生不能從課室中有效率地攝取知識，學校也沒有面授教學的支岀，卻仍然要繳付數萬元學費。

在此要求職業訓練局，將下調第二學期學費單收費五成，並退還已繳付費用一半予學生。

聯署表格已在內文 ，僅請同學妥善並依照格式填上真實資料 。

如有學校、學生組織代表及聯署者有疑問，或對此聯署文本有意見 ，歡迎各大院校學生代表與我們聯絡以交流最新消息。聯絡方法lsauching425@gmail.com或leelokyin@live.hk

同時在此提醒同學，小心注意個人衞生及多留意社會狀況。

Submitted: February 1, 2020 2:30:57 PM HKT